有冇人搵工搵到灰

屌你，個人灰撚到盡頭

乜連登仔要返工既咩？

我都想唔做返

唔想返西工
老綜幫到你

Interview 既時候冇feel到伏味？

果時in既時候有少少，但因為有詳細問工作details，覺得ok所以先take

連登仔個個3大驚西咩

依家D HR咁得閒見人成2-3個鐘咁癲?

我估應該見完hr再見team head

間間都要做written test啊做到想死，又excel又寫文 你殺咗我啦

咩叫伏 點伏法

你搵工有咩要求

經濟咁差
嚟失業都偷笑

唉

直升機咁伏

搵工灰 返工仲灰

你好誇張喎

大家咁話
3月開始間唔中send cv
Send到6月已經放棄

Same